人民日報：誰不屬於自己的祖國，那麼他也就不屬於人類。

“世紀大漢奸！”在黎智英被香港警方押解到西貢遊艇會調查取證時，現場有香港市民大聲怒斥。黎智英被保釋後，仍有不少市民在其家門前高舉標語——“禍港漢奸沒有好下場”。

黎智英被捕之後，市民無不拍手叫好，然而弔詭的是，身在大洋彼岸的美國副總統、國務卿、國家安全顧問等一眾美國高官，作出了超乎尋常的激烈反應。這其實也不難理解，自己的“傀儡”被繩之以法，作為幕後主子的“洋大人”哪裡能坐得住，肯定要放放狠話。

事實上，一些外國和境外勢力一直沒有放棄干預香港事務。香港回歸祖國懷抱之後，西方一些政客仍然沉醉於殖民時代的春秋大夢，妄圖繼續操控香港，為此不惜撕破面具、赤膊上陣，在政治上扶持代理人，在經費上資助亂港組織。

賣國是條不歸路，偏偏香港就有極少數人以崇洋媚外為榮光，以出賣香港為己任。聽說“英國主子”拋出“BNO”護照誘餌，有人欣喜若狂；得知“美國大人”制裁香港，有人高呼“感謝施恩”；遊說西方反華勢力干預，恨不能將香港雙手奉上。口口聲聲愛香港、為香港，實際上卻是害香港、賣香港。這種令人作嘔的賣國行徑、漢奸心態，良知何在？道義何在？分明是香港的恥辱、中國人的敗類！

從黎智英這樣的“老奸巨猾”，到黃之鋒、羅冠聰、周庭之流的“黃口小兒”，難道他們不知道自己的滿貫惡行家國難容？只是厚顏無恥而已。黎智英獲保釋後在海外社交媒體上迅速開了一場直播，流下假惺惺的淚水，恬不知恥地聲稱：“香港對我實在太好，我必須給這個地方一個交代，這是我的家園，讓我能擁有一切的家園。”事實上，他此前曾聲稱，樂見香港成為“大象相爭下遭殃的草地”。可見他不僅要在經濟上收割財富，還要在政治上謀求私利，為此縱然出賣香港、出賣靈魂，他也在所不惜。

隨著香港國安法的頒布實施，像黎智英這種外部勢力的政治代理人已窮途末路。出賣自己祖國的人，在哪裡都會被人們唾棄。他們以為，有了外國主子撐腰打氣就能在香港為所欲為？他們以為，惺惺作態就能蒙蔽廣大香港市民？顯然，他們錯判了形勢，嚴重低估了中央政府和香港特區政府、香港市民維護國家主權和安全的決心。

“誰不屬於自己的祖國，那麼他也就不屬於人類。”為禍香港的漢奸國賊們，不妨暗地裡品品這個道理，想想自己無可逃避的悲慘結局。

工人無祖國

如何理解《共產黨宣言》中“工人沒有祖國”的論述

終於明白點解佢可以咁勁

工人不是人類

食屎啦咁乜嘢祖國 點解你咁多人喺澳洲加拿大美國甚至乎歐洲

我祖國係香港
完

所以過到去咪做小粉紅

滅完人國根住話人背叛
都算係賤格之最

滅完人國再話人背叛
佢地都算係無恥之最

咁支共咪唔係人類囉

林鄭屋企人小熊維尼屋企人
全部都背叛了我地偉大的祖國

聯署支持封殺微信同TikTok

“Where liberty dwells, there is my country.” -Benjamin Franklin.

毛澤東本身嘅祖國係中華民國定大清帝國?

有冇人睇title以為係老衲，click入黎先見到原來真係人民日報文

新時代習近平思想為先

成篇文既語氣完全反映到點解班藍絲咁自大，完全係輕視同唔尊重

突然間好make sense

呢排人民日報有老衲水準

老衲開post？